{
  "Click to select a Git identity": "按一下以選擇 Git 身分（設定檔）",
  "*Click to switch identity*": "*按一下以切換設定檔*",
  "Select Identity": "選擇身分",
  "Select Git Identity": "選擇 Git 身分",
  "Search identities...": "搜尋身分...",
  "Current": "目前",
  "Switching...": "切換中...",
  "Switching identity...": "切換身分中...",
  "Switched to {0}": "已切換至 {0}",
  "Already using {0}": "已在使用 {0}",
  "Current identity: {0} ({1})": "目前身分: {0} ({1})",
  "No identity selected. Click the status bar to select one.": "身分未選擇。按一下狀態列選擇。",
  "**Email:** {0}": "**電子郵件:** {0}",
  "**SSH Host:** {0}": "**SSH 主機:** {0}",
  "**SSH Key:** {0}": "**SSH 金鑰:** {0}",
  "**GPG Key:** {0}": "**GPG 金鑰:** {0}",
  "Identity Error": "身分錯誤",
  "Failed to select identity: {0}": "選擇身分失敗: {0}",
  "Failed to switch identity: {0}": "切換身分失敗: {0}",
  "No identities configured. Add identities in settings: {0}": "身分未設定。請從設定中新增: {0}",
  "Welcome to Git ID Switcher! Configure your identities to get started.": "歡迎使用 Git ID Switcher！請設定您的身分以開始使用。",
  "Open Settings": "開啟設定",
  "Git ID Switcher: {0}": "Git ID Switcher: {0}",
  "Cancel": "取消",
  "Internal document not found. Open on GitHub?": "內部文件未找到。是否在 GitHub 上開啟？",
  "Open on GitHub": "在 GitHub 上開啟",
  "Select identity to delete": "選擇要刪除的身分",
  "Are you sure you want to delete '{0}'?": "確定要刪除 '{0}' 嗎？",
  "'{0}' is your current identity. Delete anyway?": "'{0}' 是您目前的身分。仍然刪除嗎？",
  "Identity '{0}' has been deleted.": "身分 '{0}' 已刪除。",
  "Failed to delete identity: {0}": "刪除身分失敗: {0}",
  "Delete": "刪除",
  "Manage identities...": "管理身分...",
  "Add new identity": "新增身分",
  "Edit identity": "編輯身分",
  "Add Identity (1/3): ID": "新增身分 (1/3): ID",
  "Add Identity (2/3): Name": "新增身分 (2/3): 名稱",
  "Add Identity (3/3): Email": "新增身分 (3/3): 電子郵件",
  "e.g., work-github, personal": "例如: work-github, personal",
  "Git user.name": "Git user.name",
  "Git user.email": "Git user.email",
  "Edit Identity: Select": "編輯身分: 選擇",
  "Edit Identity: Select Field": "編輯身分: 選擇欄位",
  "Edit Identity: {0}": "編輯身分: {0}",
  "Name": "名稱",
  "Email": "電子郵件",
  "Service": "服務",
  "Icon": "圖示",
  "Description": "描述",
  "Identity '{0}' has been created.": "身分 '{0}' 已建立。",
  "Identity '{0}' has been updated.": "身分 '{0}' 已更新。",
  "ID already exists": "ID 已存在",
  "Only letters, numbers, hyphens, underscores allowed": "僅允許使用字母、數字、連字號、底線",
  "Name cannot be empty": "名稱不能為空",
  "Invalid email format": "電子郵件格式無效",
  "Maximum number of identities reached ({0})": "已達到身分數量上限 ({0})",
  "(none)": "(無)",
  "Clear": "清除",
  "(cannot be changed)": "(無法變更)",
  "e.g., GitHub, GitLab, Bitbucket": "例如: GitHub, GitLab, Bitbucket"
}
